# Объяснение

### Создание объекта `D2 d(7);`:

- При создании объекта `D2` вызывается конструктор класса `D2`, который передает значение `7` в конструктор класса `Child`.
- Конструктор класса `Child` передает значение `7` в конструктор базового класса `Parent`.
- Конструктор `Parent` инициализирует член данных `m_x` значением `7` и выводит "Parent()".
- Затем конструктор класса `Child` выводит "Child()".
- После этого конструктор класса `D2` выводит "D2()".

### Вызов метода `d.print();`:

- Вызывается метод `print` класса `Child` (унаследованный классом `D2`), который имеет доступ к защищенному члену данных `m_x` благодаря модификатору доступа `protected` в классе `Parent`.
- Метод `print` класса `Child` выводит "Child: 7".

### Уничтожение объекта `d` при завершении `main()`:

- При уничтожении объекта `D2` сначала вызывается деструктор класса `D2`.
- Деструктор `D2` выводит "~D2()".
- Затем вызывается деструктор класса `Child`.
- Деструктор `Child` выводит "~Child()".
- Наконец, вызывается деструктор базового класса `Parent`.
- Деструктор `Parent` выводит "~Parent()".

### Итоговый вывод программы

При выполнении программы вывод будет следующим:
- Parent()
- Child()
- D2()
- Child: 7
- ~D2()
- ~Child()
- ~Parent()
